[BL]第189回召集腐男腐女之壯男八月十五同好會👨‍❤️‍👨👨‍❤️‍💋‍👨👬🍑🍑🍑

前輩

入錯地方留錯名

正評

引用：#1Koji_Minami • 3d
無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣
編輯引用

🍑🍑🍑🌕

原來已經1001

黑執事
Btw 帶自家本命刀刀LM

邊撚個偷偷留低負評

原來已經爆po

唔好理d無聊人
要幾可悲先咁樣做

條loser又入黎負皮我地 好可愛

應該係反同柒頭或五毛，我成為日得罪佢哋

說好的tg呢

睇啦

我都想買個假pat pat 我個pat 得個肥字..但唔翹..

冇話一定要走嘅

眼訓

講中咗？所以keep住負皮人

Loser應該有兩件

id呀bb

Bb你唔記得

樹熊仔

貼多d圖啦大家

用男男圖撃退班loser係上智之本

好正

我已經睇左兩集魔道啦，好正
一睇就知落重本製作，同帝王攻略啲製作唔同水平
你哋快啲去睇

仍然有bl線？

勁可愛

今集愛回家係安凌呀

睇左第一集
都無講莫羽玄鐘意男人既
啲人物無崩壞
OP ED都唔錯

一路食 一路放電呀佢

屋企人睇杜汶澤

第三張幾型

我又要

等睇朱凌凌安撫慰安仔

全部都係Maluma bb

原來年下，正太喺古希臘時期有

覆錯

以前啲老師同學生會扑野

安仔同個女仔分手未？
btw99台有男人跳鋼管舞

頭髮長d靚仔好多

My tv super 幫到茶b~

又或者學生想同老師。。。
e.g柏拉圖

我冇去拎

依家好長

唔記得換ac?

who is that bitch
唔好污染我Maluma bb

Exact7ly

好耐冇睇 唔係散左架咩

我岩岩都有睇
我屋企人姐係你屋企人

仲有餵食play

2019發生咩事

佢係想覆我另一個留言

係呀
但點解條女同左安仔一齊 但同朱仲咁fd?

好摟打

復合咗好耐
所以先唔想睇

夜d搵線上

係冇
我都驚會cut bl但其實如果佢好似帝王咁 就唔會cut
但我唔覺佢會仲曬成個故事
有機會會cut

睇cap圖is ok

明明佢短髮好靚仔 唔知做乜尻依家搞到咁
佢d頭髮就黎長過佢3隻狗加埋

00係因為覺得安仔重要過bonnie先同bonnie分手架

16 17好靚仔

咁點解安仔會同左bonnie一齊？

man bun malum好撚正喎

佢依家長到可以做大戲

笑咗

呢張都好型

都仲ok呀

唱片封面都好型

印象中因為當初bonnie成立左單身女仔同盟搞到安仔佢地冇得媾Venus
安仔就提議話襯bonnie 係車上瞓著左安仔就偷偷地影左佢自己kiss bonnie 嘅相
扮同bonnie拍拖
點知弄假成真

果時同00分左手？

好撚柒

我就係鐘意呢type

係呀
00同bonnie 坦白左佢覺得安仔重要過女朋友而分手
Bonnie 唔服先成立依個女仔單身同盟玩報復

成個阿嬋頭咁

封面個張得
但呢張唔得
剃晒d鬚鬚最正

對鞋。。。

扎左做man bun不知幾型

但點解bonnie同00仲好似好fd咁？

最尾個樣好似gv小受樣

第1
第3對眼好靚

好似都少左好多交流
可能bonnie鐘意左安仔就對00淡左掛

佢既存在價值就係d鬚
冇鬚同個南亞仔冇咩分別

等睇安邦又分手

以前冇咩鬚果時

你同m仔好夾

幾型呀
不過真係紋身唔啱口味

第三張條眉好靚

點解同我認知差咁遠

第三張連個瞳孔都見到
鬼佬對眼真係好靚呀

果面果張第一次見
右面啱啱出道時

再後生啲

鬚=命根
1人1讚 拯救洋腸鬚鬚

動畫應該ok，唔會大改

有鬚即刻型左

[報警集中討論區] 3男1女懷疑凌晨非法闖入IKEA

佢本身都係柒唔計

第二集金凌鬧佢瘋子有講佢對住靚既野無論係男定女定花華樹木都會痴漢咁笑
仲有忘羨定情曲，但佢用緊枝笛會吹得難聽，但聽落都唔錯

樹熊

ed好聽過op

以前歐洲貴族鍾意養美少年

男男係為左性樂 男女係為繁殖

套野應該唔會大cut bl線，因為始終係動畫，同埋佢仲要靠班魔道粉捧場，大改實俾中國fans 屌到仆街

以前歐洲文化又好亞洲文化都好都係男同男係愛
男同女為繁殖下一代

枝野真係好難聽
但其實都cut左好多細節位
不過劇情會推得快好多
好想快啲睇 天天就是天天

cctvb 啲假bl你地睇得好上心

求名 咩嚟

左邊果張好南亞運喎

仲有惺惺相惜，好似total eclipse裡面leo同佢條仔咁都係詩人互相愛慕

我都覺得好快，估唔到第二集忘羡就相認左

愈快愈好啦
知唔知會做到邊到停？
佢而家藍二對眼唔係金黃色 好好多
其實點解佢地要加羨羨對眼變紅色呢個設定

天天就是天天
但肯定係無肉版啦

應該成部做晒下話？
我都覺瞳孔紅色個設定有啲柒，而且羨羨對眼太大，藍湛對眼就岩岩好

唔識呀

本身書都少肉啦
佢有關燈h 已經好好
Me錫錫都好滿足

有得睇已經好好

百鳳山圍獵會強吻

整體人設唔錯
但江澄啲家人麻麻地
Op 金家3個人 都認唔出左邊果個邊個
其他都唔差
佢跟日風 所以啲眼畫得大

應該唔會畫到邊個
但好正 強吻到無力 以為係女人
但其實諗下都知 女人點會咁大力
同埋聞唔到味？

名名名名

YOU KNOW NOTHING !!!

GoT

不知幾型

Salt pepper garlic
最多加條唔知咩草

薰衣草

芥蘭

豆豆 獨獨

前面三樣野應該夠？

Ok ga
但最緊要係個pan同爐
我冇 所以次次都失敗 又或者係舊肉唔夠靚

最高果個係金光善定瑤妹？
左邊係金子軒？

同埋女人有胸

羅勒？

送個陳展鵬俾佢咪得囉

笑左

點解我唔知你地講咩既？
百鳳山圍獵係咩劇情

世初個game 終於有消息
仲以為胎死腹中添...

你睇果個係舊版呀莎莎
魔道有兩個版本，一個係舊版，一個係作者新修，多加啲細節，加左新劇情，仲有改左啲劇情

唉呀 好柒呀
啱啱睇完第2集啦
劇情推進好快呀
見到啲經典場口啦
羨羨：天子笑 分你一壇

世初咩game? 手機驚？
我係深山野人....咩都唔知

係呀
預定8月下旬出上堂Lecturer 話過

咁潮？

上咩堂個lecturer會講BL

正

係呀
預定8月下旬出line到講
手太殘之前覆獨b時copy左段野出黎依家貼錯野
真係....

不過真係有過呀
之前有個lecturer叫在坐嘅大家搵個好男朋友

經典場口好好J
你係咪喺YT睇？

Ko b呢？

佢好似近排唔係好得閒

呢個場口 佢地幾多歲？ 13-15歲？ 動畫畫到好大

15好似

但有啲同人畫到好似12/13歲咁

係呀 羨羨無邪既笑容

原來羨羨咁細個就私藏小黃書
分享俾藍二少睇

雲深不知處 禁酒

但冇睇過龍陽

呢啲邊岩藍湛睇
藍湛睇開第二啲

佢哋雲深藏書閣應該有

係禁書區

可能藍老宗主已經睇開架啦

人地有老婆

我幫你

薄巴 呢度大把人排隊等俾你綁呀

薄巴 鍾意綁人？

甘b

我只係描述張圖入面嘅野
請無視我啦

呢個

龜甲正啲

Okok

女女

繩

Po自己條撚（有圖）4

LIHKG @ Android

what the fuck is this post?

豆豆好早

返工

係咪又有撚睇

唔見左張靚靚八達通

我都好大壓力呀
屌你老母幾時先揾到工呀

櫻b攬攬

拍拍

覺得自己好廢 唔好拍拍我
求你鞭打本王

享受下廢青嘅日子啦

唉，用app返炒散成日被拒絕

仲有無其他途徑啊？
搵蛇頭？

買好多

WhatsApp 蛇頭出手低

冇樣好易j錯

唔知我係咪因為射一次波就被blacklist ，其他僱主就reject我定點

侵侵有經驗

有次有巴打放d手手腳腳, lin,之後放埋裸照
我冇J住, 之後佢再放埋塊面側面
應該唔會係靚仔, 所以好彩冇J

我終於唔洗被丸寶屈B啦

咁佢話你係咩

共勉之呀櫻b
一齊加油啦

屈B = racist
以前會流行視白人以外既種族係細路黎合理化種族主義
例如佢地覺得黑人冇左白人奴隸主會照顧唔到自己

咁即係佢而家話你係咩

其實我係咪放棄炒散生涯

一係唔炒散..揾番份Part time....

洋腸來台獵豔大豐收 屌夠臨走感言「台女又醜又無聊」下一站香港

港男港女都爭氣好無

你又膠又低b關歧視差事咩

雨哥哥

咁樣衰又賤格都大豐收
而家啲人食慣屎呀

好多女平時串串貢 床上就

咪又係
輸家

睇淡睇淡

但我覺得依兩條洋腸仆街好過班child 登仔多多聲先
child 登仔 咪又係淨係識話女人不是
利申：唔好洋腸

啱呀
睇完啲留言覺得嗰兩條又醜又賤嘅洋腸都唔夠兒登仔仆街

雨哥哥直擊

薄巴
用你既大XX臣服班女

認同，你班毒撚都話港女係雞，自己都唔要，咁你理得人地食咩腸啦

話唔定可以臣服埋可愛直仔

留番比d高質1仔

好有經驗咁wo

大肌肌

薄巴有冇落開老蘭？

以上純粹9up

而家無

睇嚟你應該有返上下喎
有冇試過俾男仔表白呀？

Sor lor

唔好扮仆街毒撚

夫夫係真毒撚

佢同佢位gay fd

Thx for 澄清

好撚臭

你嫁?

做咩事黎
落大雨？

係啊

超大，向後嚟嘅雨真係無得擋😞

我去清吧飲酒炸

我當真左

完全唔想奶

55

我信你

唔好俾我捉到，會失望

幾時有叫你奶

隔住個mon都聞到陣腳臭味

你隻腳同我講:奶我啦

你想佢對你做d咩

你信我d咩..
信我從良 定信我係魅魔

幾得意 我覺得

咸魚都食得啦

信你會從良，對你有信心

開心

笑到pk

半點你好叻呀
令直男感興趣係成功既第一步呀
之後再慢慢攻略

夫夫一定係唔想俾我調戲
勁想係你fd面前調戲你

要向仙b取經

我仲以為你想奶對鞋

咁你食自己對鞋嚟睇下先啦

咁俾男仔表白呢，薄巴？

來吧睇下邊個頂唔順先

有得飲茶

好抖S呀 雨哥哥

好想食流沙奶黃包

哥哥你都幾重口

無表白喎 暗示下囉

Where is 寶玉

我地呢度黎明示

你喺夫子件1仔fd面前調戲夫子係咩玩法

個男仔係點架？可唔可愛？

佢係咪去左pre O試game果啲呀？

唔係，個1仔去左外國trainning陪唔到我玩

果個fd係直既fd黎
佢1仔fd由頭到尾都冇上過水

我又要去外國搵佢

冇食

夫子好摟打

想瘋狂食蝦餃 牛肉球

唔識形容喎 成日一齊做gym
唔係可愛型......

我又要Join

我又要做gym

連我都見佢唔到

定係俾完密碼之後 俾佢仔仔殺左？

你要食多D野

我尋日食左4餐啦

爽 可唔可以俾晒D quota我...我每日食兩餐就黎餓死

有食
但覺得今次啲蝦餃

佢應該好歡迎你地

你去開邊度做?

佢應該鐘意高大肌肉型啦

你仲同佢一齊做緊？

你咪係囉

冇人鐘意排骨型

17x 算矮啦.......

有....
排骨有市場過肥仔

去Pure

而家好耐先約一次 好忙

另一間p 字頭
無緣了

佢通食

Physical?

幾錢 pure fitness?

好彩我未join... 一直係度諗緊join goji 定其他好..

1800

1800 1個月?

查左 pure fitness 好似係全港最貴既gym..

屌，我係女同學屋企飲大左過夜，琴晚唔小心射左精落去床單，依家唔知點算好....

Fu G 你做乜撚野

係呀 而家價就唔知

好有錢呀 高富帥(仲要+身材好)

yes

好顛

你可以試join一個月跟薄巴操操

不過d設施好似好正

男人老狗咁撚姣，係咪搏屌
你夫子你係咪 痕

有冇仔仔好高妹

唔係 你諗多左

就算係gay 我都係1仔！！！

有錢到..點跟

我全部都係係屋企操

承認了

搏屌喎，點1仔

搏屌唔係俾人屌咁解咩

岩呀，你搏屌仲唔係零仔？？？

佢搏屌啊！

但係千8蚊 每個月 可以搵到兩次仔仔按摩了

同埋夠靜 無咩人

你搏屌..

無咩人 咪冇咩仔仔望

不過有好多洋腸

有冇得逐個月畀？

m仔

洋腸應該懶得show我

最少好似半年喎

發現洋 腸 絞 殺 機！

半年可以按12次摩了

m仔真係正宗洋腸絞殺基

半點 你減肥之後就唔使俾錢按摩
係啲仔主動幫你架啦

酒池肉林

本po小魅魔變左係你

true

無人取代到我

怕你牙

重注胖點

F=MA

我而家都想淘對啞鈴

in 半點we trust

我啞鈴係d 工廈買

我想淘引體上升同拉力帶

我想奶你既肌肉

奶唔到，比肥肉包住左

FU G 既手瓜好粗大

你個mass

單身16年

想咬你D肥肉

屌你
我單身26年都無咁粗

sorry 胖點原來你唔知

其實我抽緊你

一日3次

F=ma
Force= mass x acceleration

文科人

半點應該無讀physics

好可愛

夫子16歲就初戀？！

但m大 a細都係冇用

我仲以為 F=MA
係解 FAT= MMA

無讀 中學淨係讀左Chem同bio

現充一定要往死裡打！

佢個a都唔會大得去邊啦 除非佢快過火車

你估我想架！

囂張到你啊

打死薄奠巴！！

游水

薄巴好似係單身
但你....

單身食女同交往中有咩分別！！ 你答我！！

唔係現充
同係現充既分別...

不要再說了 我好想打你呀夫夫

人家拿小拳拳捶你胸口

所以f都係細

你得罪好多人

F=MA唔係form 3嘅野黎咩
雖然form 4都要再讀一次
Btw Newton’s laws of motion 小學常識科都有講過

高富帥

咩黎嫁..係咪食得嫁..

薄巴鐘意160-170 肌肉 可愛仔仔..
奈巴...

你仲好意思講
186！！！！

但入面都係簿巴咁既高富帥高汁大隻仔喎
你唔係唔join掛

奈巴先係魔鬼

我中四學

用按摩錢改去嗰間做gym
話唔定唔使一個月就搵到高質仔仔

小學我記得會教作用力同反作用力
只係唔洗計姐
小學嘅F=ma 係教地心吸力..？唔太記得了

可能間間學校唔同？
我form 3係教哂成課heat 仲有少少wave同force

拆force好撚難 到中六都未識

你地全部都係魔鬼...

我覺得最難係circular motion
不過d fd嘅哥哥/姐姐表示dse嘅circular motion已經好易
依點真係證明Dse 真係好垃圾

[終極懶人包整合] fxxk boy 勇闖IKEA (2)
傳出裸照條仔好似好掂

依家每年都慢慢咁cut課程 難果d依家d人唔洗讀架

唔止可以做gym做大隻仔
仲可以狂食大隻仔
抵到爛啦
直接join10年plan唔洗諗

中學唔洗讀上到u讀science 讀engine時咪又係要讀
年年都聽到有人讀理工科讀到想死...

你可以轉行做Sales

小小ray就算數啦
我以為你地會鍾意眼鏡仔tim

Me大學先讀

有懶人包正呀
呢件事睇睇下都冇追

Chem都cut好多
拆force唔難
利申 冇讀電

Electric 易過magnetic

你個現充做咩屈我

真係諗得過
按摩係一時之爽
但有高質男朋友老公係永久之爽
話唔定做gym練到身材勁好之後仲會有大把仔排住隊等你慢慢揀

2樣都冇讀過
淨係識force wave quantum

拆咩force？你講緊vector？？？

我理解係x y z?
雨哥哥高手出場

半點一於去果到做啦，一邊做gym一邊昅仔，爽YY
一個唔覺意有埋緣份識到男友呀

仲要唔係有錢都唔會去個度做

你唔係舊制讀理科架咩？？？

基本上冇科係唔洗cut
結果就係上到u班professor/ lecturer以為d學生識哂但班學生其實冇學過跟唔上然後扑哂街
然後就插班學生有幾hea有幾廢咁
Basic stat 呀 calculus 呀係可以零底入理工科
零數底商科都唔好入啦

個個topic都有d計到人絕望嘅數
我中學成班得我同另外3，4個人畢業後唔係讀理科

果到啲洋腸肯定全部係高層嚟

你地應該明白？

係 但ce冇讀phy
F3 讀heat light炸

限b alevel冇讀phy嘛
Electric and magnetic dse level其實幾好玩
FBI left-hand rule

下，ce可以唔洗讀phy架咩？？？

呢d錢唔慳得

呢個應該係讀電/磁先有
我好少咁樣

我都唔知佢哋講咩

我果時理商
Bio chem econ account
讀完先覺得垃圾

係都chem phy econ acct啦，bio廢架呢科

終極mk

睇你點睇啦
我果時都幾鍾意bio
但而家好憎
揀入al/u phy其實真係好有用

尾2果格？

我理商 學校唔比揀bio + chem

身邊有fd 揀bio + econ + bafs結果都係揀唔落science 同engine 科

眼鏡仔有D肌肉wo

要拆做sin cos tan果d

尾2果格我係chem反而多
Phy 還可以

咪拆番x y果啲囉
果啲其實唔難
操下就ok

受學渣一拜

2D冇問題 3D果d我直接dum左份功課

又被拒絕

我讀少左科phy al好多學校都唔收我
U又有啲科揀唔到

我都好少做3D
做法好似都一樣
抄答案啦

學霸話自己廢
咁我依d垃圾叫咩

有無打算放棄？

咁考試點算

但係我都好窮

我都好想搵sugar daddy

校內就碌過去啦 都唔重要
操pp算
我抄答案會嘗試理解
做多10題 又明到 正常唔會太差

有冇人會去今年動漫節？
岩岩睇緊請左咩嘉賓黎表演
冇個識

以做果本exercise 得answer冇中間d steps

呢d 傻仔 外形幾好都不了

btw 我好憎d 名校生

好多年冇去了..

會呀
朋友話淨係對cp05有興趣
其他最多行個圈

應該不了
我估無咩美少女戰士

你啲同學呢？實有啲神人咩都識ga

原來我睇左2017 個stage rundown
搵唔到2018

應該有
上年好似都有

有 但少囉

我想cos

跌左銀包，人地執到比返學校，不過冇左d錢，一星期零用錢黎既，呢個星期要食面包，連相都冇埋，好唔開心

咁唔得wo爸爸媽媽呢？

Cos咩

咁好難好多嘅
同人果邊可能多啲？

神仙b要報驚呀
雖然搵唔翻嘅機會好大但起碼備定案先

書展而家都唔知去買咩

冇爸爸，媽媽唔知得會打我 好彩我有私己錢

朋友鐘意睇書丫咪去行一圈咁姐～

我之前淨係會去威向買書

頭文字d 觀眾

仙B 我今朝都趺左八達通 但冇人執番俾我 攬攬

唔報啦得$600姐，報左都冇用

咩叫報左都無用

半哥哥攬 八達通多唔多錢？ 心情即刻冇晒冇心機

我果次比人偷左銀包除左錢之外仲有身分證、大廈門拍卡、銀行卡各種各樣的要補領
神仙b算係不幸中嘅大幸
btw叫仔仔錫翻你未？

報左都拎唔得番

D神人學霸遙不可及 溝通唔到

我銀包得學生證，身份證，錢，相，d證仲係到，係錢同相冇左
仔仔有錫番，但都冇心機

但係個小偷拎埋我d相做咩呢？

直接借黎抄

拎番去j

Oh my eyes!!!
錢嘅話試下同下父母講下？ 唔好勉強自己
Btw點解d相都要拎走？ 到底拎黎有咩用？
神仙b一定好高質

有同仔仔仲有姐姐既合照喎
仲有一張仔仔既腳相

仲唔係拎番去慢慢j

唔怕我有私己錢 一定係拎黎打小人

明明就係觀賞用 收藏用 傳教用

我懷疑係同學所為，因為係學校附近唔見左又拎番學校

唔記得有幾多錢啦...
不過好耐之前既個人八達通 有我既靚靚樣 好驚俾變態佬執去J
仲有個好靚既彩虹地鐘站卡套

比我知邊個J仔仔我會千年殺佢 皇天擊殺

變態佬拎去J

妹妹

咁又未必
有心比翻原主嘅人一定會睇下有冇咩證件可以俾翻原主
有學生證一定交去比學校

平時同佢地0交流

好慘吖！ 邊個J你我打佢！

笑死me

姐姐

咁幫你唔到

不過個人八達通執到都好似拎唔到按金？

咁又係 人地話搵番身份證仲想點，補領會好煩

應該唔得
最多用曬你入面啲錢
我都唔見左2次

神仙B好乖 攬攬+錫

好有錢

係呀..要用身份證

半哥哥 我心情好似好番d

要食番三支雪條發洩

叫仔仔包養
錢財身外物
搵得返就算啦

黑警點會理你
一陣見到b仔嫩口捉左佢入去⋯

如果唔夠錢用真係要同媽媽講
唔好捱餓呀

靚仔既話....

唔講啦 我有私己錢以備不時之需

佢都係窮JJ點包養

仔仔去左練水，又得番我一條友痴痴的等，好悶吖！

去泳池邊裝佢

一齊去練

好開心 買左新糧放工餵兔兔

你可以同我妹妹交流交流

我冇兔兔
但我好鍾意

薄奠真係有一顆少女心

你有養兔兔 ?

兔兔同倉鼠仔係我最愛

how about 樹熊？

樹熊仔 抱抱

細個以前有養..我以為妹妹有養添
我鐘意侏儒兔

抱抱

太大件 不了

咁細隻都話大件

我指炒散，返過一兩次後唔再點請我，我認自己唔識枱號，上錯枱，咁上頭叫我搬下欄，我又勤快，唔代表我懶同冇用

我個隻係混侏儒

你攞bb型態呃唔到我嫁

相

我就係話有無打算唔返炒散

巴打識貨呀

唔自爆
不過有圖

兔兔

巧得意

想

E隻 同

E隻呢?

收到法律行政高級文憑offer

做師爺仔

下面個隻咁qq嘅

好可愛！！！

著黑絲高跟鞋日日中環返工

左邊好qq！！！

補習啦，我以前做埋地盤補返條學費數就係靠依兩樣+炒散

不過女仔唔知得唔得，所以建議你補習算

唔使覺得自己成績唔好補唔到之類，好容易架咋

好多鬍鬚！！！

點搵客？想做2個月

其實我想行另一條路，想直接出嚟做嘢存一兩年錢，去非英語國家讀書生活，中途考好ielts同Delf佢

我之前係做補習社兩個月然後拉客走

你指左定右

中國

好狗

擺明右

沙b都鍾意鬚鬚？

係法國，比利時盧森堡或瑞士，加拿大魁北克

多鬚多毛先叫男人！！！

比利時好啊
但儲一年未必夠，兩年啦

不過我冇！！！ 你有冇？

發現jack d靚仔大隻仔比例高過Grindr

鬚同毛都留唔長

同埋jack d特別多西裝友

兔兔成年期後就唔會再大
呢隻品種好大

冇鬚冇毛都係0黎既！

你都係

Gay上癮

我係10！！！

你係男人定女人？

Same

Vers bottom?

(報稱）

扑扑係腐女黎

.....ys 你都係？

時機未成熟！！！

點解女人會玩gay app既？

我腐到失去理性

久違嘅同床共枕

噢...明白！！

豆哥哥都有肥仔波？

豆哥哥好瘦...

Pure btm
都市傳說話Vers btm = pure btm

咩係10

我得排骨

10=0

即係做攻又得 做受又得

有時做1有時做0 你唔知既？你唔係gay？

我覺得10個有9個係...剩番1個仲係處

你係咩都市？ 我既都市冇呢個傳說！！

男人。。。

我直
淨係聽過0.5

Universally acknowledged

仔仔話會比我試下！！

b仔真係好可愛

召喚寶玉

1=大部分時間係1
10=0
0=

寶玉係邊個？

荃灣普通話男女當街放生曱甴：房間太多殺不了

痴撚線

疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (17)

個賤男真係好仆街

個POST開到成17

懷念獨b

太瘦 ...厭世樣

0.0000000000000000000000000231

隻揪

其實d老師係點忍唔到唔望學生妹

點解夫子巴打咁好笑

其實依個我都唔知點解有正皮

一定係啲人唔知你膠

冇去開創意台

今晚J白梓軒定新加坡大叔好

新加坡大叔

有無人聽日放榜/下年dse?

望下今季有咩新番...見到FREE 第三季 聽日開播!!!!!!!!!!!!!!!

Me

放榜? 下年dse?

今晚記得放鬆D
有需要就搵大家

咁快？ 上季我都未有時間追番

Grant Gustin好靚仔

頭先經過會計部, 聽d小太監講
司膳房下年轉外判

睇cctvb睇到上腦

我冇睇

我細佬 等睇佢讀i大

種族牌

睇死佢？

我唔清楚薄b細佬點啦
但當年我呀妹放榜時我都覺佢實唔夠分入u淨係望佢夠分入佢想讀嘅he

唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科唔好讀文科

Auto-correct 有時都幾討厭下

咁又唔好咁講呀侵侵
我覺得文科人真係特別有文學色彩d
至少識開嘅文科朋友都係咁

最後點

唔好讀理科

其實理科人logic 好勁好清晰
我覺得科科都有可取之處嘅
Btw唔差在加埋唔好讀商科啦

I大啲面試廢
夠分就入到

商科先搵到錢
其實logic都係睇人

喺香港
理商先有前途

夠呀
真係好彩 成個人鬆哂
我仲有緊張埋朋友弟弟妹妹點
但佢地勁d 都入到想讀嘅u同科

實好多人排隊

商科有好多種
除左神科(gbus, qfin 同 risk man之外)
咪又係咁上下

有冇人有睇過 愛在暹邏?

朋友弟弟妹妹 一諗起放榜就好煩 年年都突然多左d「師弟妹」走嚟問jupas

薄巴好好呀 咁錫個細佬
做你細佬就正 可以日日J你
你幫你細佬排隊可以用美色引走其他考生

我當年大約係12月1月左右到已經有個叫EAPP嘅政府網站可以集中報哂full-time 嘅 副學位課程
如果有報會出埋conditional offer
咁樣會輕鬆d

我細佬無報 佢話一定入到jupas
正傻仔 依家就驚到pk

都係最熟嘅果幾個姐
我記得我地學校會請翻d入神科嘅師嘅師姐翻黎講interview
老師就開talk分享下jupas點排位
我依d垃圾就當然係冇人理啦
薄b一定好勁

骨科萬歲

驚好正常姐
有信心係好事黎～
祝薄b細佬掂呀

無睇但學埋宮心計入面啲野，一樣姐

我而加要浪費多幾年都係因為我讀左文科咋

我好廢喎
同埋要幫人排jupas壓力好大

你夠分讀law就唔洗讀文科啦，岩唔岩呀？

其實邊到播？ 我今日睇81冇

thx
希望佢生性

因為播完左

結左局啦

次次聽到佢地講對白就想打冷震
終於忍受完

上面都有件岩岩講完

其實最惡頂係押韻

咁快完左？
仲好 我唔想睇
830果套好似唔錯 930果套都唔想睇

Fb有好多ng 片

8點半果套都算貼地嘅
講生仔同買/租樓
9點半就真係開都廢事

我琴日成晚冇開電視

930做皇帝果條友好似燥狂咁
聽到把聲已經唔想睇

係咪大陸人黎？

做乜要蝦我

狄龍個仔

文科勁人邏輯好d
理科好多叻人都1999

唔怪得熟口熟面

有機會係因為太勁
思維跳躍

邏輯實在理科勁啲，但唔少理科人表達能力就真係1999

差好多分咩

理科人係用開符號溝通

邏輯同理科真係拉唔埋
理科人勁係演算能力同創造力

創造力應該係美術科嘅人勁
Logic 我覺得理科人勁d 同意雨哥哥講理科人多毒l所以溝通能力相對比較差
Present 嘅話我會覺得bba女女(e&f人除外)比較好

邏輯差點計算？

計數

好多理科毒撚邏輯好勁，但講嘢1999，個仆街數學阿sir就係呢啲人
文科人表達能力會勁啲

係呀 大學篇..好期待

但雨哥哥邏輯強表達能力又好

正呀大學生

愈黎愈多人
我既真琴係咪會少左出場機會

係

頂你半點
不過官方應該都知真琴咁受歡迎
應該俾多d鏡頭佢卦

主角應該唔會減戲份
又係時候要j聲

御子柴兄弟都好正

三角泳褲

御子柴我諗起月刊少女個小御子

Mikori

如果有小御子呢類型做男朋友
薄巴肯唔肯？

現實幾乎無可能有呢類 有都做唔到佢咁可愛
二次元我可以

頭先我買機票俾左錢先發現睇錯時間
即刻打去Expedia到認低威
好彩佢冇手續費full refund同我cancel

真.女主角

又一次抹殺我地既希望

（拍拍你 ）

好得意

算你啦

樹熊b 唔係要拍拍你
係啪啪你

極高少女力 又傲嬌

保衛直男大聯盟又係時候要出動啦

講呢d

你明明係調戲直男連線既創始會長黎

thx

好撚痴線啊

好重口

邊個話唔可以有雙重身份

表達能力嚟講你哋全部讀文科既應該勁過我

可能有件正過真琴既新人呢

三次元實有，睇你有無緣份遇唔遇到姐

三日唔埋兩日就轉老公

我得真琴同宗介咋

花心啦你..有兩個老公

對住習大大都出到

Cat girl 個男友都... 習大大 唔出奇

半點你都無咩資格話佢

Cat girl男友真係神人
正常人真係縮都縮唔切

我有後宮三千 所以有資格

真琴係我同茶b ga!!

欸？

第n屈BL po真琴爭奪戰又要開始啦

抱走宗介

之後我同茶b已經打贏曬你地
樹熊一早已敗走

真愛囉依d咪
好過我

其實宗介除左多肌肉之外
我覺得佢都幾煩膠
成日纏住haru搵老公

你地慢慢爭真琴 小遙留返俾我

咪係
靚仔身材好唔係大晒呀

豆豆
haru都好多人爭

但路痴+反差萌好正

真琴係連帶haru ga

忠犬攻

係大晒嫁

靚仔身材好就扑左先算

對大隻靚仔包容力特強

阿媽誤會咗我入HKU

每年必loop

潮文

脹卜卜

姐姐個番言

無腦嫁D家長

個細路好慘

個家長真係弱智

好心d人冇腦嘅唔好生仔啦

見到有人話換左牙先刷

不過唔刷牙唔一定會蛀牙
但一定唔係等換左牙先刷囉
因為乳齒太快脫而恆齒仲未長出會有機會令到牙像退化
小學睇牙d牙醫都有講啦

好似話 catgirl屋企有錢

兩件零仔

無腦家長害死仔女

然後又無哂人

返緊工

廢青

逼爆

"大概這樣粗哦"

冗員

夫子扮咩廢青呀
死現充

樹熊仔你。。。

限b

雨哥哥明明就係勤力人

茶b

你地無聽過咩
傳聞OK手勢個窿係扯左之後既直徑

勤力就唔會上連登，你說對不對

你問半點

我晚晚係屋企hea

團長濕身福利

真係

真定假呀？
請本po 男神們証實下

驚

我做唔到證呀 我又唔係係你屋企

我好細

有冇人有ko b女神tg

prove it

影你個OK 手勢出黎

我叫左獨女神問
希望有回應

將手比出一個「OK」的手勢，「O」可用來評估粗細。

依個傳聞好謎喎樹熊b
咁女仔比ok手勢代表d咩？

唔知

都係碌鳩既粗度

幻肢

其實👌🏻就係普通一個ok手勢
大家千祈唔好諗歪

係囉

點解喊

薄奠想扮自己唔係大抽野

多啦a夢手點算

多啦a夢有手指嫁

不過條撚可以收埋係邊

百寶袋入面

我見到明哥d雞毛（？）
左下係？

林作真係好ON9

做咩都唔到佢管啦下話 以為自己邊個

人地讀咩關佢撚事咩
咁讀咩先叫長遠啊

奈子
求救
tg

？！

我又唔覺得係on9嘅
林作有d係有point
現時嘅制度令到班所謂狀元淨係識得揀神科
佢地唔理自身條件/自己嘅興趣就入神科
依樣野係唔好嘅
冇興趣/唔知頭唔知路淨係為錢而入可能未必讀得掂
就算勉強讀得成咁出到黎呢？
但我又覺得依家搞成咁唔係班狀元嘅錯
係成個社會都功利左先搞成咁

但佢講到讀醫/LAW 就等於係睇錢
又話人地思想狹窄
事實上 人地點揀又使乜佢批評先？

再補充一下先
之前見到另一篇講林作對狀元淨係識揀神科嘅睇法
果一篇佢嘅意思係覺得當所有精英就淨係想入神科嘅時候
咁其他相對冇咁專嘅科目就會有人才外流嘅問題
例如香港地冇精英讀science 會令到香港冇科研人才
長遠黎講對社會發展都唔好

其實好難唔為錢啦
我都覺唔應該批評人地嘅選擇
依方面佢係講得唔好
我認為其實係個社會嘅問題多過d狀元個人嘅問題

但事實上係香港唔發展先搞到冇人想讀
惡性循環

細路23分 公平咩

*細佬

係呀
所以我唔覺得d狀元為錢/為左迎合屋企人/社會嘅期望而揀神科係有問題
要反省嘅係依個社會太現實
Btw都識有個同學仔夠分入醫都為興趣入maths嘅
只係依d case 一般要冇咩外在施加壓力先得
但其他同學仔都係照入mbbs/law/b. Law多
Ps林作讀maths應該都係為興趣屋企人又唔介意嘅果種

薄b細佬aims at 咩科?
起碼安心d啦～恭喜

科大n展毒男

咁真係可以鬆一口氣
但ust d engine 仔真係幾毒下
而且...真係冇咩女女

有囝囝

有仔仔好過有女女

毒男都 得落

對毒男都有興趣 ？

我諗豆b係想 薄b你細佬...？

有仔仔既地方就會有機會有靚仔

依個機會無限接近零

我細佬咪毒男

我都係毒男

成班男神扮毒可恥

腰亞諾牙窿

唔信

Agger 得我係真毒 我可以幾個禮拜唔出街

認真既仔仔好吸引

好多毒男執執佢即刻變男神

粉b

又1001了

半點寶

978姐 有排

秒潛 1001唔同大家爭

More 呀 more

嘲車長「成世揸巴士」，車長：「咁你成世搭巴士啦」

好萌呀
無防備既羅

984

大家有冇興趣參加我地bl po第一屆聚會

射你

笑

傻左

988

報名

993

994

995

996

997

998

999

1000